Hi 淡友（924）

牛Gel 牛牛GEL

牛gel

熊gel

5分鐘彈100點變左常態

庾子年祝大家平平安安，身體健康，萬事大吉，鼠年齊進步，中多啲贏多人啲

熊佢老母

其實係唔記得左無午市 走唔切

呢棍咩料

一棍隊100
又彈番50
Chok到

羊gel

冇港期其實任佢舞

祝淡友們新年快樂，身體健康

恭喜發財 股運亨通

點解無新年豬

目前傻淡勝

更新唔到無新年版

贏gel
食咗300點道期

上海如果封城上證仲開唔開市

原來美國確診第二單所以跌
不過淡友轟左幾棍都跌唔落
今日唔倒升都平收

似係今個月大戶開左好倉
所以托住等期結
之後下個月再轟落去

利申直覺派

仲有4日發酵
睇新聞睇到驚驚地真係寧願輸錢換肺炎唔好爆算..

想爆 嫌家陣唔夠勁添

咁搞法香港走唔甩,羸得幾多丫一陣分分鐘冇命使

唔想贏 只想爆

咩事

屌，打完機想訓覺，睇一睇嚇到訓唔著

中國呢獲似係面臨收皮

爆 → 大量支rip → 通脹上升 → 爆升

輕鬆啲啦

希望訓醒會升返哂

股災啦，阿里巴巴都插3%

帽......帽事既

大大棍插 仲諗住call張

美股開始冧啦

無啦

Tesla 跌得咁快嘅

入貨

290頂住左，頂住呀老美

阿里都跌3%，初五起碼跌500點

美股290好硬淨
今晚至少V番150點

恆指adr彈都唔彈下

講左熊軍唔會輸

似轉燈

V彈格局
美股真係好強

28950call咗張 過星期六日先

去邊度針好

你唔等收市先call?

想食

係啊係啊

你既世界都幾樂觀

Pk喇 仲未放晒啲正股

真係唔會輸

星期三有新玩具玩

開市就期結
到時一定精彩

熊軍賀新年

新蒸頭 係到祝咁多位清愈戰愈重 買咩嬴咩 想窮都難!!!!!!!!!!!!!
最重要最重要既緊係 大家都身體健康 龍馬精神!!!!!!恭喜恭喜

屌你老母

話撚左

無事兒買call

我諗五斗巴口中討厭既人
應該係講緊你了

慘啦今次

百發百中

地圖炮

大家準備中肺炎了

真係V左150點

向下V

道期賺得好爽

巴打道指都破燈

歐美地區陸續出現新型冠狀病毒肺炎個案，投資避險情緒升溫，美國股市周五(24日)下挫。道指高開70點後持續受壓，最多曾跌316點，收報28,989點，跌170點或0.58%。標指收報3,295點，跌30點或0.9%；納指收報9,314點，跌87點或0.93%。

尾市彈左150點

堅持睇牛上去

Weekend DJI -54
搞乜

會v彈
要有faith

Drop to zero
Call until zero

仲有星期一同二 唔洗驚

準備直線

Sister during middle

100% short

有得治癒咩

聽講老美又加銅鐵製品關稅
exempt大量國家 except china

大陸資料信唔過，出面專家估計10日後有25萬人感染

Source??

新年賀禮

開唔到

死唔去咪當治癒

無曬測試用物品 全部唔計

死亡係唯一既救贖

all in 7500

熊9爆佢

唉 292走曬無反手

牛gel 牛牛gel

新春大吉
牛gel

華為又有新聞

依家未比班淡淡開心一陣囉
到星期三開市又係我地牛軍贏

呢個真
或者低開400
30分鐘內倒升
呢啲劇本睇到悶

平開爆升呀，低咩開

屯門醫院黑天鵝

跌到275頂盡 秒彈返上

發現傻淡x3
高開282呀

咩黑天鵝？

低開400 我平左啦

低開1000點啊傻牛

呢度有冇巴打有炒IG?
小弟岩岩開始想試下炒IG
之前有炒過牛熊
有幾樣野想問

落單時點set沖銷/強制開倉?
我睇完個說明都唔係好明

沖銷/強制開倉：控制我們如何執行同一市場中的反向倉位。選擇“沖銷”意味著我們會先對同一市場中現有的反向倉位進行平倉，然後再開設新倉位。選擇“強制開倉”則允許在同一市場中持有反向倉位

同埋呢類型既CFD系統會點幫你斬倉/平倉?

淡友門 新年可以冷手打個熱飛機先 [img]https.wgDzbT.jpg[/img]

我都差少少未放哂

大年初一
上水同大家拜個年
祝大家今年贏到開巷
最緊要身體健康
記得日日出街都要帶口罩

ig weekend 275!!!
含球橙啦屌!!!!

好少見weekend 郁咁多
又炒咩news?

可能知我熊過左

係咪想開年

ig weekend 275

牛GEL

恭喜發財

咩新證據？

下星期實大插

得50手
唔夠

有電視台公布錄音關於烏克蘭
同trump trump tweets 左加歐洲25%tax

引發大規模社區爆發

呢到有幾多錯過左290食糊ge牛軍

搞乜林鄭講完野仲唔升番

屌... 熊左 點算

馬田巴，同你同親船都贏錢

數錢

真係既！？ 船哥哥

諗起都覺得攰

牛軍悔改 唔好再跌喇

.... 跌得果幾多

落返277得唔得

Ig 已經落到275

唉.... 慘

星期三25000

係咪淡友反攻日

諗起星期三淡淡們會咩表情就忍唔住笑

員工爆料：大型國企保險子公司疑拖糧 過年都未出到

恭喜發財，《港股策略王》在鼠年大年初一祝大家股運亨通，身體健康。策略王於大年初一拜年期間收到爆料，某中資保險的子公司，疑長期拖欠員工薪金，更以「過數問題」一拖再拖，新年期間都未出到，極不「老黎」......

熊軍assemble

我係船巴

船爸

信唔信我開巿就平倉，之後千升打你靶

食屎！ 一齊熊唔好咩

之後去食壽司

唉 不要再說了

噤我唔平倉都千升啦

.... 如果有sushimei ... 千升打爆我倉都得

週末IG 跌二百穿275
星期六有咩新聞炒？

喂好老實
全球性瘟疫仲想升？
中美協議已經炒完
我屌你老尾美股前兩日仲要破埋新頂 眼都突埋
我都未撚計你二月出業績果埋40%恒指成份股呢半年點死
不過算啦
可能聽朝trump話減稅即刻千升

劇本
今日至星期二晚：淡淡highhighhigh
星期三早上：疫情正式受控, 中國再沒有新增個案, 恒指超爆升兩千點

最驚係市都冇得開

我覺得最大問題係自從有QE之後啲人實在太有錢
換著以前上年咁既死款已經股災左啦～

依家個個手上大把錢等著執平貨
仲要個市有乜事政府都會出手干預
點跌先得架

要針了

買定幾部數錢機

記得有年夜期跌幾百完場，第朝money18洗版式話跌爆既飛機文，然後開市前倒升幾百

係呀係呀上次有無沙屎呀

係
根本唔會跌lol

一開就不問價call

傾下歷史唧 唔駛起槓既 買得好大咩？ 咁撚肉緊

依啲情況其實上年已經唔少

weekend ig 274吊得9手熊

點解會咁

巿場唔受消息影響只受大户操控

同大家拜個年
恭喜發財

星期一平開有無機會

唔止星期一 星期二都會平開 賭j都得

星期一有巿啦咩？
初五先啟巿

巴打你幾重倉？我預跌到220喎今次

初五咩即係仲要腳震多幾日

冇機會呀。。。起馬升300點

220？會唔會呀屌

研你老母 收嗲啦

你預起碼重覆03年咁既疫情啦
不過因為通漲左，220應該見底

客觀講
低開200機會大
但15-30分鐘內升番哂

28220

認真03年跌左幾多有無巴打知道果陣仲讀緊書

通常放長假先gel嗰邊都炒車

收你老母塊閪皮 咁低eq實輸鳩死你

平開啦

傻左咩
梗係升啦
係咪個腦壞左呀

琴日一收市牛軍已經gel咗

星期三又另一個世界

其實唔係好多，10000跌落8000咁上下
Btw等到疫情受控之後就來個超級反彈

屌，先果兩千點，即係恆指已經跌左啦，準備超級大反彈

淡友high啲喎

三萬八見啦

跌2成wo
28000->22400

你琴日好high㗎喎

真心咩

但計％嗰陣係一個月？就跌20％
由依家280計即係要跌5600點

今晚鋸牛扒定定驚先屌

我已經預左依家啲貨蟹＆準備左錢到時執平貨

投降有無得輸一半

淡友咁high，開市驚佢地失望

但都係果句，換著以前上年咁既死款已經股災左
今次個個都手執大量現金等執平貨，未必插到咁深

計漏咗止暴制亂成功
恒止應有水平為35000
我比你跌6000點，都仲有29000
而家跌多咗

我身邊好多人入貨 屌米 9988

唔撚洗講啦，日日都有呀爺照住，星期三上3幻3

有既，學社畜巴講資金鍊斷裂就會見真股災
例如重現多次雷曼咁

我隻富力地產上星期仲加佐注

係
班仆街想發國難財
一定收皮

你唔係重倉熊咩

星期一開市270

有藍屍廢老親戚住隔離

發支那國難又唔拘

266先啦

無事啦，支那有患者好返，有救啦

要飲滴露先會好

滴露加冰 隔日千升

睇黎香港離大爆發不遠矣

買重屯門做第一區

孤單可憐，一丐者坐在路旁，雙目失明，不能看見亮光；
緊握破衣，黑暗中戰兢不停，🐮🐮一來，使他重見光明。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳；
惡者捆綁，傷害己體無人救，🐮🐮一來，釋放他得自由。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

支那玩完 錢如噴泉

沙田 都大餐士

兆康

仲要條友唔知係咪坐輕鐵去

人少左但錢無少→通脹加劇→萬千

係咪真係要all in 7500

最多咪低開200
未計極速反彈倒升

ig跌到無break

做淡做20日輸19日

仆街啦，傳緊北京封城

初五人踩人啦

Source?

今朝開始吹緊

真人踩人啦

連登度睇到

今朝已經係咁

岩岩先見到

點解我要入牛

週末 ig 274啦

唔好放棄，牛軍總會戰勝

利申: 空倉

好少見週末IG咁大波
平時20點左右
甚至5點內

星期三淡淡：升乜???

1手熊過年
strong hold

一手我牛都未驚啦
傻淡細膽到

真 通常ig咁搞法
星期一都已經跌800

輕鐵唔經喎

北京又封城
咁搞真係千跌

8月做底果陣ig跌二千

好似見過跌1100
2000冇印象喎

果陣冇睇市
發生乜事

星期3可以千跌咁誇？
我估最淡都係開275-276？

不過以最近大戶造市功力
隨時星期三280開

共產黨害死中国

其實跌成千點都price in 咗一大半，同埋只要是但出一個好消息，個市即升
利申：熊過

唔算近啦
不過到時成個屯門都係，一樣無得避

詳細唔知，有一日ig凌晨五六點一野落左成一大棍之後極速上返

正常長期係淡友post應該有印象

ig好似都周不時有一下係大升大跌強制平倉
好賤

點解仲會有人覺得而家仲有PRICE IN/回調/跟美股大牛市果D操作
你真係當人ON99 仲同你玩即市牛
你係TRADER係呢個MOMENT會唔會覺得仲可以靠睇圖表搵食?
有貨好即刻扔喇, 大獲了

上年9月先開始有係財經台望

如果真爆都幾慘，90後都開始30先黎整單咁既野

而家咁既情況真係冇咩心機去研究股票

一日咁多支那人衝入黎

香港又咁人口密集..隻野傳染性又高

唔好話跌幾多..

隨時打到黎都唔知點算

捱過呢一關就可以買樓了

果日好似前一日本身收261
夜期254
之後特朗普朝早又9up
ig落到248
之後日市又上翻255開

隔離台灣都唔俾大陸人入境啦
最慘係發緊燒都要俾佢入境嗰下慘

根本依一代就係慘
未買樓又驚升，買左又驚接火棒

有錢都唔會o係香港買啦
2047打後都唔知點
要買都o係外國買

點解咁都仲要俾佢入黎

手揸5張道期沽
5張恆期沽
11恆指lp 27600
點布處

去武漢

LP276隨時揸到261都得

傻好

LP276 fatfat

半年後嘅星期三早上？

超遠牛 24800點部署

份工都怕保唔住

首先要有錢同你想留係呢個地方生活

星期三開市即放止蝕啦

睇住五斗巴d位
到位就溝佢老母

牛軍同船 冚家玩完

信念

熊軍司令

麵仔又話可以牛爆嘅，而家點算

麵神又要坐成個月

2張恒期Put 已止蝕

10 張 270 LP

個股熊 7500 已平大半

30號係期結日
反而有大波動？

通常唔係期結日會較平靜？
我仲以為29號會大升/大跌
30號200點內chok上chok落

所以我覺得就算真係跌
大戶會死托到期結後先跌
星期3低開都實硬托

岩呀
實升返上29000收
牛軍真係唔撚洗驚
熊軍等死啦

同你睇法一樣

熊

重幻想緊有逃生門

競價時段自動會止蝕

weekend dji 都跌180
今次慘啦

做好做淡人數仲係一半一半
冇事既

如果情況冇改善，真係分分鍾跌1千點

扯旗大法第二擊
上線啦

港股IG 已經五百幾啦

頭先落到27320

應該仲會再跌，昨晚睇確診人數好似千2左右，今朝已經2千，呢個仲要係官方數字

星期日都股災

多謝中共

仲有好多冇試劑驗唔到

天滅中共

唔使咁風涼呀
希望佢快啲搞掂呀

過咗年啲人沖曬返嚟
香港大獲

香港的人口密集仲要咁高㖭

星期三應唔應否開市追熊補血

上海專家：只需2-4週，大部分患者將被治愈，2個月內結束武漢戰役不是夢

千升來了

會打靶喎

武漢肺炎12月已經出現，1月頭已經有人預測春運會加快擴散，但中共一直隱瞞，去到呢個星期先開始做野，所以真係爆都只可怪中共

黑期可以用咩睇? 點解我見仲係297, 唔係293?

真心唔明放假前最後一個交易日點解唔跌咁筍, 簡直係迫人買熊

我自己都咳左成個星期冇燒心口重痛痛地 做哂防護設施都冇得避 怪就怪個政府政治大過人命 風涼話? 大家都就死有咩所謂 唔好咁左膠

ig weekend hs50

共產黨倒台 光復到香港就會千升

正常應該開275左右
不過唔知大戶會唔會因為就期結已硬托唔比跌
鉛巴點睇？
大戶今次會唔會托唔住？

搵佢地去湖北共享共產黨福利

唔係左膠。

你要諗下咁落去對香港真係好大獲
唔係 攬炒既 問題

係沙士果陣啲絕望你有冇經曆過？

經歷過咁點? 我地咪咩都做唔到睇住佢爆發
Nobody exists on purpose. Nobody belongs anywhere. everyone gonna to die

牛軍等死啦，2月又要換一批人

依次應該是生化危機。其實大陸人都吃野味gum多年都沒事，唯獨今次賴耶，仲要來一次勁耶。看來真的是兇多吉少啊。

唔係想話鉛氣巴
又係好似啲廢老咁講緊

喂死廢青 知唔知阿叔當年我經歷過啲咩啊
之後不斷散播doom propaganda 嘅廢話

食中p4實驗室d動物死屍

開市個日應該係千跌之日

做人要得些好意需回首

唔好好似上星期五既牛軍咁，不定串對家

一陣講句封關結果可以倒翻轉

鉛氣果陣先初中
應該中一中二到

當年我小五小六，停課係屋企玩緊三國誌八

低開少過1000點都追熊啦
邊有咁多期唔期結

想當年 恆指牛3個陣買牛日日賺

我媽咪哥成倉牛 極牛呀 中距離牛呀乜春都有 就係冇遠牛

呀 佢老母系之後兩日跌千四點 成倉牛俾人啪哂 個陣仲要係借LOAN黎買 我驚都未驚過啦

咁麵仔你應該都係80尾後

好型呀 媽咪哥

唔係廢佬既諗法

我而家連百日宴都想唔搞
有時新年呢
好多酒樓會搞啲咩聯歡晚宴嗰啲呀

嗰啲隨時唔搞
啲酒樓游水連晚飯都冇生意

你地諗下到時點

btw. 大家樂成為最大贏家

面面點睇612呢d老千股

游水=油水

你仲講

真 咁既時勢影響得幾多

跪求老母面幫拖

星期三開市極保守計算
27949.64 上日收市價
+3000 成功止暴制亂
+1500 過度恐慌肺炎跌多咗
+1000 疫情受控
= 33449.64

咁大貪
我都係睇29600

我賣佐啦

星期三裂口低開400點，跌幅擴大至900點收市

好期待千跌

係佢朋友，唔係佢

好似封關了

聽講你牛jor

沙士嗰陣得十歲 家陣28又嚟 好期待四十幾再嚟

見到熊軍咁high有啲擔心
利申熊過

邊度封關

仙頭

我諗好快到廣東省

唉 777 膠

所以話，贏錢就贏錢，唔洗下下係到嘴炮對家

心地唔好係唔得

其實宜家封唔封都冇咩所謂

係生物學既角度上，已經大規模傳播緊

情況就好似屋企發現佐一隻小強，你大可以放心，唔會只得一隻

我諗 1-2 星期，個案應該會倍倍增

止賺未，咁快發表勝利宣言

佢有心過 澳門海過又得 封左都阻唔到幾多

做官來講佢都做得幾出色

「事不關己就真係話知你」

其實同外國都差唔多

宜家想揾啲夾使命感既公僕係比較難

真心覺得佢係想香港人團結
以結果論黎講777都真係回歸以黎做得最出色果個
表面上當然屌佢
但心底覺得佢做得好好

面皮方面佢真係好好

我支持佢連任架

腐敗來講幾出色

星期三比大芋夾死
60手熊過

條友做左三年個樣都冇乜點老過
睇下689條廢老頭髮白得咁快就知條友都唔撚得
我都Gchi 777 re-elected

佢都唔識政治

老董叫有啲承擔

貪曾領頭貪污

689 叫識啲政治，然後妄圖表達「合法唔合理你吹我唔脹」

777 就假咨詢假民主，零公關技巧

想問呢單野中國保險公司點賠
平保人壽點算

遲早的事。我住順德做政府的朋友講的。

好合理

其實之後再封既意義都不大

不過中國人當官係咁上下

i like 777
有咩野直接講 我行我素 大家唔洗收收埋埋 陰啲陰啲咁殺你
我覺得啱就做 話撚知你
同我之前做硬淡一樣玩法

我都係伊類人

catastrophic event唔包

唔包新型

彈左60點
牛軍有救

去花旗幫襯aia算啦
好過直接搵保險狗

如果佢既大刀闊斧用來打壓炒賣同官商黑勾結都應該有一翻作為

邊到 ？weekend ig?

唔知㗎
呢條友真係估佢唔到 乜都諗得出 out liner黎

星期一二老美跌穿28000

星期三全力追熊
沽到落22000

好難捉呀

仲信野味？
冇睇化武實驗室竊漏d報告？

公海咁多post估開市free fall

當所有人覺得會跌 大戶就會升俾你睇

三萬點先啦

病毒係天災

但天災總不及人禍傷

星期三開285
期結290

肯定
99%升

咁多傻散造淡
星期三收283-285

唔係計持倉咩, 做乜咁快加名

吉倉過肥年

牛軍唔洗灰心，仲有兩日可能升返呢

淡淡

1299會唔會俾人put爆

跑贏大市就真

呢啲新野好多唔包

有果單疑似有藥醫新聞
星期三唔升都唔會跌
跌都最盡跌100
熊軍可以死左條心佢
隨時聽日美國爆升300
星期三開282都仲得

追po冇耐想問下呢個post d好友係唔係假膠黎

咁佢以後唔使簽大陸單

傻好都唔使咁
升就一定唔會
比到盡一開波就人踩人之後收市跌好少
之後就等下個月黎料

算啦，傻好自我安慰中

利申: 吉倉

低開300
15分鐘升番哂再磨
收市跌10-30點咁

我發現你日日唱衰低開
你係唔係傻淡?
起馬288啦

先夾淡友，再來一個完美的free fall 👍😁

好明顯啦
呢個post啲野全部掉番轉黎睇就perfect

係真

梭囉 我講既全部真心

↑ 不過都係果句，自從上年下半年做完傻淡
已經決定唔再做淡倉

袁國勇：相信已經有新型冠狀病毒的隱形病人來港，並在社區傳播

Dji ndx sp 三個都bearish engulf
Weekend dji 都跌到落287，傻好仲FF會升三百點

始終距離開市仲有好幾日

聽晚美股開啦DJI 20MA都頂死咗啦仲點爆升300點?

我睇應該273，274開
期結結係274-277
之後下月先急drop

講緊美股呀，我唔認同dji會升得返300點

得閒冇野做睇傻淡幻想最開心
dji下星期上295啦

航空股，機場股，零售業股，餐飲業股死得未？銀行有幾多壞帳新增

個個都睇淡就會升
屌all in左熊點算

大戶壓低期結，下個月做好倉千升

尋晚發左個咁的夢

293重高過2019年低位

啱啱訓左陣發夢見到自己d 28800熊打左靶

期結28800

星期三 100%跌 賭乜都得

唔信你出公海開post賭J我就信

比信啦 我訓咗身買熊 ！貿戰+武肺一定穿撚硬2萬

食正頂位沽佢老母 依個新年真係 30年黎最撚開心

最後煙花前震倉啫嚇我唔到嘅

A股停市啦

封哂城都升咪比佢升
支那公佈d 數字日日升
又搶糧又禁交通
恒指已經比支那股食得七七八八
要還架

停市咁港女咪冇阻力咁升?

大陸走唔到貨 你會去邊度走貨同做對沖呀

唔知你講緊乜

已經預視到星期三好多巴打要針了

當佢輪商咁睇，咁你話輪商會唔會輸到破產先
人地都會對沖嘅

290

不如停市到永遠啦

又係既

淡友post又係時候換人

大陸話有個藥用完陽性變陰性
牛gel

唔好停呀
一定升
唔比我贏錢？

I think so
造淡班散戶要針
一野開280
激到佢地吐血

大陸話0感染 整估班淡友牛gel

唔駛驚 痛一瞬間架咋

冇事啦，有藥醫
星期三千升

IG 大棍升

實升 大陸停市重唔去香港恐慌性掃貨
諗起都烏呀 冷手打個J先

wa今鋪仲唔支爆

個個都睇千跌通常。。
記得上年貿易戰又係有日個個睇裂口大跌
點知連升左幾日殺哂啲熊先落

巴打睇得通透
老散想賺錢邊有咁易

搵到解藥啦
熊軍有冇人一齊ifc

騰訊咁誠實 聽日就全部打靶..

要開定牛軍圍爐區

幫你補圖

全部捉曬出嚟打靶

岩岩一睇
變左2076宗
星期三千升

巴打你再反燈都冇用
新年後多數昇
之前已經跌定俾位昇
過多日，期結就唔敢講

中晒招個班拉晒去打靶咪得囉，洗鬼藥咩
星期三升千

我由頭都尾都係咁講喎巴打
期結前一定硬托住唔比跌
要跌都係期結後

係就好 救救傻牛

香港又多一宗啦，又傳緊醫護擺工，星期三要jump啦

6手熊同路人

冇brake

巴打星期三fatfat啦

到底係牛軍上ifc定熊軍上ifc呢吉倉睇戲

希望啦

同路人，我8成係cash, 等跌先入貨

擺明牛軍唔夠揪

啲人轉名姐下話

話說面仔早排係咪話開榴槤

棍升

買撚左升...
起碼無一半跌咁撚多

put定熊升?

做咩死亡人數升佐100 幾倍

做乜改名

世界末日...

跌6百點啦

我啲好倉...

正股定牛

267牛....
我唔想死啊....

267無可能死掛...

千跌已ready

突然跌到8百點啦

仲有3百點距離炸

補番27000大裂口

IG -850
點計都跌多左
星期三開市實上番300
有機開275-276左右
睇下殺唔殺到上去

如果呢兩日美股都係跌就大獲

咁你夠唔夠膽而家買上啊ching...

係
美市連跌2日既話又加埋跌到500既話
可以真千跌
不過美市咁強
我諗2日加埋最多300掛

有270呢啲超現實低位
我會輕注造好
好抵搏

美股今晚應該跌，美股基本上已經轉左勢，開始調整緊，港股冇咩運行

開276既話要諗諗
有啲怕大戶托唔住

好樂觀喎

ig 270

崩盤 ig270

Kobe Byrant撞機過左身...

醒啦IG Trader
開咗市個半鐘啦
唔係100%short 都要80%short啦
就算100點spread都要做淡啊

900....

睇下有無大利好新聞
例如疫苗
無既話低開400-500似乎成定局
關鍵開市果下係人踩人扔貨
定係大戶夾硬托番上200點

美期都跌多左

開市準備撈牛

IG 27000樓下，駛唔駛咁嚇人吖

依家先追淡😂
星期五287已經追左啦

咪玩啦，上星期五道指跌170點，而定期貨再跌300點，姐係成500點，美股都跌500點，重災區香港800點至1000點都走唔甩

唔會跌過千掛

.... 唔好呃人牛啦

277先岩 sorry

美大使館比火箭炮射中

一棍彈左100點
270有支持

A股都會停市

日本崩緊

近半年唯一一日ig見4位數係撤回千升果日
今日會唔會重現

林鄭感染武漢肺炎係最後希望，港股就會大升1千點

尋晚臨訓都有273
今日一起身270

咁星期三開市d北水咪恐慌式沽貨

星期三都冇北水

傻咩都好
肯回歸現實理性討論未
超過明玩膠既真心膠鳩叫完未？

社巴d金下星期應該大升？

牛軍係咪要全軍覆沒了

暴升200點

又跌返
好好睇

禁錯制sor

好友仲有兩星期美女比你翻盤

無日市既ig真係唔好亂掂痴孖筋亂咁郁

兩日先係

落實五大訴求暴力救市牛熊雙殺

空倉食花生又幾刺激

唔會有食糊 只會有加倉

美期跌240唔算太多
托一托住港女防止穿270

IG 企穩左
1600又會更新
無4位數睇lu

更新完再出四位數

見到巴打個個吹淡post 都留message 撐會造好真係睇唔到通你牛定熊

如果星期三平開我決定一個星期唔打飛機

平開既我捐十萬比無國界醫生等佢地繼續食花生唔出黎幫拖

個事實係大戶唔比跌既話
總會搵到野托番上去
正如前幾日單WHO 唔列為緊急事件新聞
擺明係on99架啦
就係一野同你276上番接近280

跟絕不走數

等陣report下個結果點

我諗法係會跌
不過星期3-4會死托爛托
夾死哂啲淡倉熊仔
期結一完freefall一千點

4位數會好似迫爆個mon咁
不負而家-750-800左右穩左陣落黎
美市又未開
好難再跌多200

柒

美國感染咗果4個死1個咪會

如果今晚美女平收
聽日再升一二百的話
都仲有可能星期三276開
冇的話自求多福

今晚美女總要跌100-200
不過聽日有機升返就真

大家經歷過最大裂口低開/高開係幾多？

我自己好似七百幾點，如果計有倉係手果陣

哪有唉豬
Instagram 就有

我記得2011歐債好似試過近千點低開

直覺覺得大戶梗係會求其搵單on9 news 托番上277-278期結
星期五再直接裂口開268

如果今次千點開，我個倉就正式收皮

收市前100萬牛，點睇生定死

有貨係手好似呢次
高開800，收市倒跌800

無貨就好似侵當選個日跌千幾？

唔多 跌33%姐
你地都未出世
成班小朋友未見過大蛇屙屎

Ig 跌左900

我出左 當年3 碎

今時今日裂口33%唔講得笑

唔好呀
得好少熊

9240點

真係萬跌之日

鳴呀 淡淡射到成地都係

過肥年

遠牛咪坐下

What have u done

買遠D

睇comment唔係好明
可唔可以detail少少講多次

D人想睇仆街
12點訓教前道指好似仲升唔知幾多百點
第二朝訓醒有唔知咩新聞，道指收跌7-800
跟住形勢一面倒
尋日笑鳩我輸硬既有d潛水
有d轉口風

講錯
係訓前跌幾百
訓醒升緊7-800

但既然知遲早跌點解唔穩穩陣陣買跌要「搏」佢托？

隻牛由你買
上日0.022
本日開市高位~0.1
再到收市打靶0.01?
咁都好癲下

btw抵你羸

我睇到了
條柱成~1500點
真係cls

即日打埋把呢下勁
高低位計真係千鳩幾點

開市走左無反手
反埋手既話我諗呢一世我都記得

照計唔係bug ，本身ig就係比你24小時trade
只係頭先真係無郁
如果上證/港股有開市我估會跟著郁
同埋你個數一大佢整啲殺倉棍你都死

依家個價比淡淡打下飛機
星期三開市升到淡淡們懷疑人生

有冇試過ig跌咁多 第日港女開市係升？

只要等陣4點就會升返哂
放心

佢個pt係因為中午休巿所以唔會郁

單日跌2千升2千

大奇蹟日

可防可控！星期三應該會高開500點左右

話左大戶實搵到新聞托上去
IG低位都彈番200

跟本係無市ig先可以咁低
如果今日有市一早綠燈

Uk apps store or jap App Store

吓。牛軍？

遙想牛軍當年
股市初升了
雄姿英發
談笑間
牛軍灰飛煙滅

李克強將親自到武漢指示防疫工作！

即係表示疫情已經受控! 如果仲有事點會親自去

最緊要轉得快

原來麵仔反左手買牛

正一陀衰家

千升
利申熊過

有冇巴打之前冇放棄同我一齊沽道期

年三十想平
見升就由佢冇平

大家覺得今次A50會跌到幾多左右?

0

武漢肺炎持續在全球各地擴散，治療方法成為焦點。本港專家表示，內地正使用蛋白酶抑制劑及吸入式干擾素治療，是以往治療中東呼吸綜合症的方法，但實際功效仍有待觀察。本港將有針對武漢肺炎的新型藥物，正處於測試階段，並正制訂相關指引，相信短期內公佈。

似星期3開市前會有新聞出
大戶靠呢單新聞托番上277,278期結

硬好都要有個程度
唔好妄想星期三會上得番277

大陸要面，咩都做得出，過年後第一日未試過跌

上面咁多年都未試過將年假delay 添
如果上面個市一唔開
班友肯定仆落黎係咁沽貨套現救上面

SARS 17年都未搵到疫苗，而家WARS連源頭都未鎖定到，點會咁易研發到
一開市好大機會低開六百到八百點，到時人踩人狂沽，大芋點托都係跌少啲咋

大户表示仲有400跌

聽日會開267到

近4年過年後第一個交易日都係跌喎

崩盤了 牛軍點部署...

準備數錢機

陰司紙？

星期三100%高開

有藥但50萬一次

大家都要小心身體，祝大家身體健康

開始有兩聲咳

我琴日微燒
今日少少低温

後日

今日11度正常嘅。。。
小心啲

52% 的持倉客戶看空該市場

IG 都係一半半
跌咗咁多
星期三點都升返d
而家係ig call定
稳勝

睇多兩日先啦鳩sir
唔好走太前

合乎國情

612

係, 星期三應該開280到啦

唔驚嘅話做咩隔住個芒

費事太迫

啱
熊軍 gel 到咁
星期三實夾爆春袋

又係我27000 可以加沽 至少打爆個26000密集區 長遠可以穿埋24000

隔mon都醫到啦

你講完即刻call

仲上緊水果啲咪熊緊囉
屌你老味800點仲邊撚到有心情上黎吹水咁on9

不如返工對沖夾平倉錢好過啦

又真

小注牛仔 只要開市跌唔過八舊都有得贏

新年發大財

真係有咁多人 有用ig trade ?

Ig 50點spread

兩皮買十點內打靶牛熊
你夠唔夠膽
最後好似都係輸哂

好運又夠膽去澳門一個鐘都得

我27k上400k回本
最高峰果刻都係上到500k
而家得番430k左右
哪來3球

美國本月21日確認首宗新型冠狀病毒肺炎病例，30多歲男患者現於華盛頓州埃弗里特市的普羅維登斯地區醫療中心特殊病原體病房治療。為了防止病毒傳播，醫院將患者置於隔離室中，並使用機械人治療。

中心傳染病科主管迪亞茲（George Diaz）稱，患者當時是用隔離艙送入院。患者目前在一個6米乘6米大小的房間，可以在房內自由活動，迪亞茲在房間窗外操作機械人觀察。機械人裝有鏡頭、咪高峰和聽筒等。迪亞茲說，患者情况「令人滿意」。

今次是首次有患者進入該醫療中心的特殊病原體部門。該部門是醫院2015年為應對伊波拉而設立，目前有兩個病房。

有料

咁又冇可能
270呢d大位要磨2日

270無險可守
一落就直衝261了

機械人治療美國醫護公民條命值錢好多

會唔會係2日落1900點
270大位實有得守下
穿左270就守267??

好似好耐未見過千跌
好在一大部分奶野的都係lc

上年8月頭4日就落左差不多2000點

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGg

牛軍?

270大位好強支持

267cow....

平曬啲put

IG棍升 牛GEL

巨棍爆上

星期三未必人踩人
似硬托星期3 4
期結完星期五先freefall

IG 岩岩10分鐘升200點

睇黎好多人等位入市

算啦你唔好咁多幻想啦

咁你應該見唔到我

有冇淡友準備買君臨天下

傻好:
夜期黑期只要係跌都唔計

其實疫情已經受控，依幾日死亡數字都唔係升好多
依家跌突咗，陣間美股開市就會升返

我地牛軍做好自己就得
🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀

🐄🌿☘🌱

扮咩 我知你沽期過年

預料疫情於4至5月時「見頂」，相信到6、7月時，疫情會漸退，不過在未來數周，武漢仍會有上升個案，並未「見頂」。

仲要跌到6、7月呀

唔係, 股市講未來, 03跌多係因為唔知會唔會gameover
今次有咗03經驗, 就算真係6,7月先完
當個個都知道實會完, 仲會唔會有特價貨比你?
最多未跌小小, 美國除時繼續升

_啦 我真牛軍囉
估計開市個倉又跌2％

最多278
收市280

IG升返曬 冇事啦
牛軍一齊贏

IG 低位已彈250點
熊軍慘慘

諗緊開市好唔好即刻long張6月put對沖下
今舖無架喇 球爆incoming

但你鎖定既意思係咩先？

IG +70
低位彈左就300
今晚老美V到上去既話
絕對上得番275-276

IG +90

唔洗緊張, 美女開市彈多幾百
仲有聽日亞洲市再彈1-200

+101
272關話咁快收番
而老美講緊仲係-300
老美-100既話
275關可收復

你不如話今晚美股再衝ATH
星期三290結

急升大大棍係咪有春江鴨？

IG +110
一早講左大戶唔比跌
邊有得你跌
世界末日都同你托番上去

有真正利好消息就上番285結
而家似會求其搵單on 9新聞當利好
夾硬托番上277-278期結

嚇唔到我嘅，綠燈又冇事

牛熊雙殺等睇

今晚+200點 聽晚又 +200 開市前再加多200

牛牛啪，牛牛啪

要我估不如估下六合彩number

你唔好搶埋彪哥份工喎

大種乞兒無依個資格

我覺得今晚美股會炸落去

27101

答你唔到

巴打有冇道期沽係手

27600同27800結一樣
Sp27400 權金-LP27600權金

如果27400結咁
sp27400 權金+(27600-27400-LP27600權金)

了解工具都係第一步，臨場應對先重要，共勉之

或者我解釋下你如果開市唔平LP276，而係做SP272坐到月底會點：

首先雖然開倉時間唔同，但其實你係做左LP276+SP272 依set spread。

如果月結低過SP272，咁你最終profit即係：
(27600-27200) + SP272所收期權金 - LP276所付期權金

如果月結高過SP276，咁你最終所得即係：
SP272所收期權金 - LP276所付期權金

如果月結處於272-276之間（當X)：
(27600-X) + SP272所收期權金 - LP276所付期權金

簡單來講，你唔平LP276而做SP272即係再賭佢可能會插多400點咁解

無得救架喇，軍天鵝事件盡出

睇完明多佐
唔該巴打

祝你新一年健康快樂

之前咪答左一個字：等, 錢係賺唔晒但會輸晒，到時見機行事好過左諗右諗，當然你可以選擇用sp黎鎖，或咩都唔做蝕一，兩日時間值博再深d先再食

睇錯，呢個係等期結計法，中途平倉係另一個計法

sp27400開倉權金-sp27400平倉權金 -(LP 27600開倉權金-LP27600平倉權金)

唔好諗太多，過埋個新年先啦

currency都做埋新年要發大財了

有
292 沽

請問上面寫既岩唔岩?

利申返先，我冇玩，大種乞衣休息下先

查實你張期權係講緊幾月到期先，冇時間難搞

nake SC係賭升唔穿
nake SP係賭跌唔穿

即係咁，如果你LP276 唔平倉揸到月底，同時好好彩月底收250，咁你就賺27600-25000＝2600點（未計LP所付期權金）

但如果你LP276+SP272，就算月結收25000你都係賺27600-27200＝400點（未計LP+SP期權金），因為：
LP276贏27600-25000＝2600點
SP272輸27200-25000＝2200點

同埋係空想的情況下大部分都用結算日做cut off 咁樣容易去理解個賺蝕

咁做 short 係幾時收錢 ?
定一買就已經收佐 ?

一買已收

但要比返一定數量按金

仆街了，阿里巴巴美股盤前再跌5.7%

唔計之前呃貨個幾次
黑期有無試過真千跌

有

美股開埋有機會再見到

TSM盤前56蚊

ig? 咩差價

IG 0.6

道期崩盤

唔貪心 食少1點平倉

我近排開果間要0.9

牛軍

-500我估

利申：無貨

屌

星期三見2幻 美股單日跌3成

其實道期開市應該v 但跌都係收跌ga啦

Ig -730

IG 269個位造左3底

IG 咁跌法
想表演星期三0915一棍升600點？
期指真係未必跟IG喎
點會低開過千點

穿左
睇今晚美股
今晚美股跌300內
上番270唔難

如果星期三真係跌咁多，我大概會撈一撈
跌突左

股災

做long call就好 輸有限

一睇都知牛
日日唱好

冇逼

李克強親自去武漢準備攞光環
應該差唔多有機會平淡倉

回得咁密，真牛重邊有心機睇

話人假牛個啲肯定係窮鬼輸唔起

吓。牛軍？變晒牛肉未

睇下星期三淡淡仲笑唔笑得出

入得來咁耐都係手足
無論邊邊羊錢都唔好串對家啦

有幾多係手
我700 點左右

新華富時A50 -1104.5 -7.94%

呢邊千跌左先

收到風 星期三跌2000

a50準備重災，大陸又要救災啦

點救
十個茶壺九個蓋
貿易戰o個幾千億
武漢肺炎封城全國經濟供應鏈停哂
剩係呢兩樣已經玩死佢
仲邊有錢

嘴炮救災，還有黨在

有能錢救。仲要找2000億比trump

今晚dji精彩

有九個咁多？

發達啦

半張細期其實價值27000*10*0.5＝135k
揸半張等同買左13.5萬盈富基金，其實好大

但我真係牛軍喎

練成咗啲咩神功記得益下小弟
個個做空過肥年得我好倉待針

真係牛 無扮
不如停半年市比大家休息下好嘛

仲等咩，想升就升喇

咁你真係生勾勾
無端端又贏咗錢

你哋真係好鍾意賭錢

受死嘅日孑越嚟越近有無大奇蹟出現

巴打買好大?

大家今年賺多啲
吖唔係
而家同真係 傳說嘅過年一樣
呢喥死唔去嘅又聽話嘅
未來日子一定非常好過
估唔到依家要賭命

但我10點嗰注又真係贏左

小賭怡情
五斗巴新年進步 身體健康

你all in近牛？

咁跌法已經唔係近遠問題

遠牛都仆街啦

遠牛變近牛 近牛變牛肉乾

遠牛仲有屍可以執

牛皮熊？

我可以發毒誓我真係牛
希望坐一年回到本

牛軍唔洗怕喎, 星期三一定會綠燈!

壯壯膽

「不怕！有政府，有政府不怕！有政府不怕！不戴！身體健康！年年有今日！相信政府！」

雖然IG假期overshot係好正常既事
但仍然有一定參考價值
若美市今晚聽日都順轉勢落....星期三將會好精彩
無論結果如何
洗洗牌係好事, 少d純膠
先唔講超短線投機如賭博
長假唔吉倉就係自找風險

新年快樂

上面先提完唔好賭錢

張道期朝早先沽都食咗270點

老美其實跌咩

爆升

比升唔比跌

實不相瞞
用左20%左右資金Long put 左10張280
開到IG現價既話
真係賺到細價樓一成首期
但正因如此
我肯撚定星期三唔會跌太多
最最最盡開275 再一野彈上278
最後執得200點
因為賺1000點千跌咁美好既事唔會發生係我身上

成個倉得牛證咁刺激

1手熊 強力持有

預感聽日開始啲熊貴到仆街

牛皮熊
食蕉啦
星期三千升輸死你

一千點的機會

牛皮熊
日日o係到唱好原來係間諜

2020年先過左一個月，仲要唔夠二十個交易日，平均咪兩，三日要打一次

今晚老美應該好精彩

等收錢啦

預期會爆邊下
Long Put 爆炸力最強,風險相對較低
我倉啲Long Put,應該要用哂接近全部本金先買到同樣倉位既熊

牛皮熊興奮到終於忍唔住自爆

真心唔覺得會跌咁多
最樂觀我覺得可以275有500點執
最悲觀隨時平手輸時間值

我281左右開落黎

見光死,280見

好地地都冇野
你自爆左就劍指三幻典

300我又唔驚
280同300無乜分別